大家覺得咩行業既發展有前途？

如題

奶共

洗碗
掃地
外賣
派傳單
樓面

聖工作者

搭棚

剪頭髮

黑警

你廢既做乜都無前途嫁啦

二世祖三世祖

人工智能
人類基因改造(超人)
人類身體改造(半人機,半人獸之類)
太空旅遊業

殯儀業，黎緊幾年實好多人死